今次勝利係對非建制陣營執政能力嘅考驗

好多人話就算俾真普選你選到個民主派做特首 都唔知點樣可以有效施政
今次有17區議會由在野變全面執政 如果你地可以帶黎實質嘅改變同政績 大眾對普選嘅訴求就會更大 如果你地繼續庸庸碌碌過4年 唔只會重蹈2007年覆轍 仲會加深大眾對非建制派執政能力嘅質疑
到時就算俾普選你 都未必會有人俾你執政

可唔可以幫下手推呢個POST

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

真

Push

係
舊時係破
依家要諗點立

push

推

先破後成，加油

Agger

一定要吸取03年教訓

推，我地連登人除左要識屌建制，更加要識提醒監督非建制

PUSH

非你老母
建你老母
制你老母

保皇黨或者非泛民

民主派既見到 認認真真做野 唔單只為左你地區議會議席
仲對你地立法會選舉有幫助
個人黎講最好你地有權用盡將建制趕盡殺絕